<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    //License Dialog

    <string name="about_title">Copyright © 2016  by Gaukler Faun</string>
    <string name="about_text">
        This program is free software: you can redistribute it and/or modify
        it under the terms of the GNU General Public License as published by
        the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
        (at your option) any later version.

        This program is distributed in the hope that it will be useful,
        but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
        GNU General Public License for more details.

        You should have received a copy of the GNU General Public License
        along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses.&lt;br>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Benutzte quelloffene Projekte:&lt;/b>&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>NotificationNotes&lt;br>
        https://github.com/khuttun/NotificationNotes&lt;br>&lt;br>

        browser&lt;br>
        https://github.com/yoshihiroando/browser&lt;/i>

    </string>


    //Changelog Dialog

    <string name="changelog_text">
        &lt;i>Für mehr Informationen besuche die Projektseite auf Github:&lt;br>
        https://github.com/scoute-dich/HHSMoodle&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>v 1.0.2:&lt;/b>&lt;br>
        &#8226; Wichtig: Hilfe Dialog Notizen&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>v 1.0.1:&lt;/b>&lt;br>
        &#8226; Links klickbar (Notizen/Benachrichtigungen)&lt;br>
        &#8226; Einstellungen überarbeitet&lt;br>
        &#8226; Notizen/Benachrichtigungen: speichern beim Verlassen&lt;br>
        &#8226; kleinere Verbesserungen&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>v 1.0:&lt;/b>&lt;br>
        &#8226; erste Version
    </string>


    //Help Dialogs

    <string name="helpBrowser_title">Browser</string>
    <string name="helpBrowser_text">
        HHS Moodle wird in dieser Webview angezeigt. Eine Webview zeigt Internetseiten in Apps an.
        Damit du in Zukunft automatisch angemeldet werden kannst, musst du in den Einstellungen
        deinen Benutzernamen und dein Passwort eingeben. In der Webview gibt es ein Kontextmenü, dass sich bei einem langen
        Klick auf Bilder oder Links öffnet. Du kannst zum Startschirm zurückkehren, indem du auf die Titelleiste oder den Pfeil
        in der Titelleiste klickst.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Wischfunktionen:&lt;/i>&lt;br>
        Nach unten wischen um die Seite neu zu laden. Nach rechts wischen um vorherige Seite zu laden, nach links wischen, um
        eine Seite nach vorne zu gelangen.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Menu:&lt;/i>&lt;br>
        Du kannst eine neue Notiz oder eine Benachrichtigung erstellen. Du kannst die aktuelle Moodleseite als Bildschirmfoto
        oder nur den Link teilen. Du kannst die Seite als Lesezeichen zum Startschirm hinzufügen und du kannst direkt das
        Anwendungsverzeichnis öffnen.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Lesezeichen speichern:&lt;/i>&lt;br>
        Um ein Lesezeichen zu speichern einfach das Icon in der Toolbar drücken. Wenn du das Icon gedrückt hast, erscheint ein
        Popup-Menü. Hier kannst du den Titel des Lesezeichens eingeben.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Bildschirmfoto aufnehmen:&lt;/i>&lt;br>
        Du kannst Bildschirmfotos der gesamten Internetseite machen (auch von dem Teil, der gerade nicht auf dem
        Bildschirm zu sehen ist). Damit dies richtig funktioniert, solltest du warten, bis die Internetseite komplett geladen
        ist, um sicherzustellen, dass die gesamte Internetseite aufgenommen wird.</string>


    <string name="helpMain_text">
        &lt;b>Mein Moodle | Lesezeichen&lt;/b>&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Die Tabs:&lt;/i>&lt;br>
        Im linken Tab kannst du deine persönlichen Moodleseiten aufrufen und im mittleren Tab werden deine Lesezeichen
        angezeigt.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Lesezeichen bearbeiten:&lt;/i>&lt;br>
        Ein langer Klick auf ein Lesezeichen öffnet ein Popup-Menü. Du kannst ein Lesezeichen als Favorit setzen
        (Du kannst den Favorit durch klicken des orangenen \"Sternknopfes\" öffnen.), den Titel des
        Lesezeichens bearbeiten, oder es komplett löschen (ein Lesezeichen muss mindestens vorhanden sein).
        Wenn die Liste nicht automatisch aktualisiert wird, kannst du auf dem Bild über der Liste nach unten
        wischen.&lt;br>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Notizen&lt;/b>&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Wichtig:&lt;/i>&lt;br>
        Immer wenn du eine bestehende Notiz bearbeitest, wird die Notiz gelöscht. Speichere deshalb im \"Bearbeiten Fenster\"
        immer ab, selbst wenn du nichts veränderst. Sonst ist die Notiz verloren.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Notizen erstellen:&lt;/i>&lt;br>
        Du kannst Notizen erstellen, indem du den entsprechenden Eintrag im Menu oder das Stifticon in der Toolbar
        anklickst. Wenn die Liste nicht automatisch aktualisiert wird, kannst du auf dem Bild über der Liste nach unten
        wischen.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Arbeit mit Notizen:&lt;/i>&lt;br>
        Wenn du einen Eintrag in der Liste anklickst öffnet sich die Notiz. Wenn du einen Eintrag lange drückst, öffnet sich ein Menü.
        Du kannst die Notiz bearbeiten oder sie ganz löschen (mindestens eine Notiz muss vorhanden sein).&lt;br>
        Du kannst auch eine Benachrichtigung an die Statusleiste pinnen. Es öffnet sich ein neues Fenster,
        um die Benachrichtigung zu bearbeiten. Die Benachrichtigung geht beim Neustart nicht verloren.&lt;br>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Menü&lt;/b>&lt;br>&lt;br>
        Du kannst von hier zu deinen Benachrichtungen wechseln, den Anwendungsordner öffnen
        (dort werden heruntergeladene Dateien gespeichert), die Einstellungen erreichen oder eine neue Notiz erstellen.</string>

    <string name="helpNotes_text">
        Hier kannst du neue Notizen erstellen, oder bestehende bearbeiten. Wenn du fertig bist, den \"Speichern Knopf\"
        drücken.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Wichtig:&lt;/i>&lt;br>
        Immer wenn du eine bestehende Notiz bearbeitest, wird die Notiz gelöscht. Speichere deshalb
        immer ab, selbst wenn du nichts veränderst. Sonst ist die Notiz verloren.</string>


    <string name="helpNot_title">Benachrichtigungen</string>
    <string name="helpNot_text">
        &lt;i>Überblick:&lt;/i>&lt;br>
        Hier werden deine Benachrichtungen angezeigt. Eine neue Benachrichtigung kannst du aus einer Notiz, aus einer Moodleseite heraus
        oder über das \"Plus-Symbol\" erstellen. Wenn du eine Benachrichtung aktivierst, wird sie in der Statusleiste
        angezeigt (auch nach einem Neustart des Telefons). Durch langes Drücken kannst du eine Benachrichtigung löschen.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Benachrichtigung bearbeiten:&lt;/i>&lt;br>
        Hier kannst du neue Benachrichtigungen erstellen, oder bestehende bearbeiten. Wenn du fertig bist, den \"Speichern Knopf\"
        drücken.&lt;br>&lt;br>

        Du kannst zum Startschirm zurückkehren, indem du auf die Titelleiste oder den Pfeil
        in der Titelleiste klickst.</string>


    <string name="helpSettings_title">Einstellungen</string>
    <string name="helpSettings_text">
        Manche Einstellungen werden erst bei einem Neustart der Anwendung wirksam.</string>


    <string name="dialog_help">
        Du erreichst einen kurzen Hilfe Dialog auf jedem Schirm, indem du \"Menu -> Hilfe\" drückst.</string>


    <string name="perm_notShow_title">Berechtigungsdialog</string>
    <string name="perm_notShow_title_summary">Noch einmal anzeigen: Berechtigungsdialog?</string>

</resources>