<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    // License Dialog

    <string name="about_title">Copyright © 2016  by Gaukler Faun</string>
    <string name="about_text">
        &lt;i>For more information about the project: &lt;br>
        https://github.com/scoute-dich/HHSMoodle&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        This program is free software: you can redistribute it and/or modify
        it under the terms of the GNU General Public License as published by
        the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
        (at your option) any later version.

        This program is distributed in the hope that it will be useful,
        but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
        GNU General Public License for more details.

        You should have received a copy of the GNU General Public License
        along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses.

    </string>


    // Help Dialogs

    <string name="hhs_help1">HHS Moodle</string>
    <string name="hhs_help_text1">Das ist der Browser, der unser Schulmoodle anzeigt.</string>

    <string name="hhs_help2">Funktionen</string>
    <string name="hhs_help_text2">Du kannst jede angezeigte Internetseite als Lesezeichen speichern oder teilen. Wenn du den Stern
    anklickst, werden deine Lesezeichen angezeigt. Probiere einfach einmal alle Menüpunkte aus.</string>


    <string name="bookmark_help1">Lesezeichen</string>
    <string name="bookmark_help_text1">Hier werden alle deine gespeicherten Lesezeichen angezeigt. Wenn du bei einem Eintrag den
        Stern anklickst, wird das Lesezeichen als Startseite für den Browser festgelegt.</string>

    <string name="bookmark_help2">Menüs</string>
    <string name="bookmark_help_text2">Probiere das Menü (Toolbar aus), ändere die Icons. Ein langer Klick auf ein Lesezeichen
        öffnet ein Menü.</string>


    <string name="todo_help1">Todo Liste</string>
    <string name="todo_help_text1">Klicke auf einen Eintrag, um ihn zu öffnen. Ein Klick auf das Ausrufezeichen setzt eine
        Erinnerung in deine Statusleiste. Du kannst auch die Wichtigkeit der Liste festlegen. Ein langer Klick öffnet ein Menü.</string>

    <string name="todo_help2">Die Liste</string>
    <string name="todo_help_text2">Ein kurzer Klick auf einen Eintrag löscht diesem, bei einem langen Klick kannst du ihn
        bearbeiten.</string>


    <string name="note_help1">Notizen</string>
    <string name="note_help_text1">Hier kannst du Notizen mit Anhängen erstellen.</string>

    <string name="note_help2">Praktisch</string>
    <string name="note_help_text2">Du kannst Text aus anderen Apps direkt als Notiz anlegen. Ein kurzer Klick auf einen Eintrag
        öffnet die Notiz, ein langer Klick öffnet ein Menü.</string>


    <string name="schedule_help1">Stundenplan</string>
    <string name="schedule_help_text1">Hier kannst du deinen Stundenplan eingeben. Klicke einen Eintrag an, und du kannst
        dir alle Notizen und Todo Einträge für dieses Fach anzeigen lassen.</string>

    <string name="schedule_help2">Ein langer Klick …</string>
    <string name="schedule_help_text2">… öffnet auch hier ein Menü.</string>


    <string name="random_help1">Zufallsgenerator</string>
    <string name="random_help_text1">Du kannst entweder einfach würfeln (\"Würfelicon\"), oder zufällig jemanden aus einer Liste
        auswählen lassen.</string>

    <string name="random_help2">Liste anlegen</string>
    <string name="random_help_text2">Eine Liste kannst du entweder frei anlegen, oder aus einer Fächer- oder Klassenliste
        importieren.</string>

    <string name="grade_help1">Noten berechnen</string>
    <string name="grade_help_text1">Moodle berechnet die Noten auf Basis von Prozentwerten. Es wird immer der erreichte
        Prozentwert der maximal möglichen Punkte benutzt.</string>

    <string name="grade_help2">Notentabelle</string>
    <string name="grade_help_text2">Gib die maximal zu erreichenden Punkte an. Anschließend kannst du deine Note und den
    Prozentwert der maximal zu erreichenden Punkte ablesen.</string>


    <string name="course_help1">Klassenlisten</string>
    <string name="course_help_text1">Mit einer Klassenliste kannst du schnell verschiedene Listen erstellen.
    Alle Teilnehmer die in der Liste stehen werden dabei übernommen.</string>

    <string name="course_help2">Liste importieren</string>
    <string name="course_help_text2">Kopiere eine Textdatei in den \"HHS_Moodle-Ordner\" auf deiner SD-Karte. In jeder Zeile dieser
        Datei soll ein Name stehen.</string>


    <string name="subject_help1">Fächerliste</string>
    <string name="subject_help_text1">Die Fächerliste dient in erster Linie dazu verschiedene Listen schnell füllen zu können.</string>

    <string name="subject_help2">Praktisch</string>
    <string name="subject_help_text2">Probiere auch hier einen kurzen und einen langen Klick auf einen Eintrag aus.</string>


    <string name="settings_help1">Einstellungen</string>
    <string name="settings_help_text1">Hier kannst du deine Logindaten ändern, wenn sie nicht mehr aktuell sind.
        Passe außerdem die App deinen Bedürfnissen an und erfahre mehr über die App.</string>

    <string name="settings_help2">Sicherheit</string>
    <string name="settings_help_text2">Es wird dringend empfohlen die App mit einer Pin vor ungewollten Zugriff zu schützen.</string>

    <string name="files_help1">Dateimanager</string>
    <string name="files_help_text1">Mit dem integrierten Dateimanager kannst du heruntergaladene Dateien und andere Inhalte auf
    deiner SD-Karte durchsuchen.</string>

    <string name="files_help2">Dateioperationen</string>
    <string name="files_help_text2">Natürlich kannst du die Dateien öffnen. Du kannst sie aber auch löschen, umbenennen oder
        teilen.</string>

    <string name="count_help1">Zähler</string>
    <string name="count_help_text1">Hier kannst du Listen mit mehreren Einträgen anlegen. Jeder Eintrag hat einen Startwert von \"0\".</string>

    <string name="count_help2">+/-</string>
    <string name="count_help_text2">Mit einem einfachen Klick kannst du \"1\" zum aktuellen Wert addieren oder davon
        abziehen. Natürlich kannst du auch alle Einträge bearbeiten.</string>

    <string name="perm_notShow_title">Berechtigung erteilen</string>
    <string name="perm_notShow_title_summary">Nur für Android Marshmallow und neuere Versionen. Gewähre erforderliche
        Berechtigung, indem du im folgenden Fenster \"Berechtigungen\" öffnest. Danach die App neu starten.</string>

    <string name="perm_notShow_title_dist">Nicht stören</string>
    <string name="perm_notShow_title_summary_dist">Nur für Android Nougat und neuere Versionen. Gewähre erforderliche
        Berechtigung im folgenden Fenster, damit dein Telefon während dem Unterricht automatisch stumm geschaltet werden kann.</string>

</resources>